"@mikami_shiori ありがとう！今日は楽しかったよ"

スマホを開くと、あの子からのリプライ。

すぐさまクリックして、

”@mikakokomatsu こちらこそありがとう(∩❛ڡ❛∩) みかこだいすきー”

なんて送ってみる。

すぐさまRTとお気に入り通知が飛んできて、なんだか嬉しくなる。

それもそうだ。

見せつけてるのだから。

それからもみかこしとのやり取りが続いて、通知が伸びて。

わたしとみかこしのいちゃいちゃが拡散されていく。

”@mikami_shiori そういえば今日さ…”

そんなリプライが来て、すぐに削除された。よかった、まだそんなに拡散されてない。

すぐにみかこしからDMが飛んでくる。

”D mikami_shiori ごめんやりすぎた”

”D mikakokomatsu さすがに…ね？”

そう、これはゲーム。

私たちのいちゃいちゃをどこまで見せつけられるかの、チキンレース。

でも危なかった、負けるところだった。

付き合っているところがバレたら、負け。

”D mikami_shiiori ほんとごめん、気をつける”

みかこしから飛んでくるお詫びDM。

でも、今日の私はちょっとご機嫌斜め。

だって───

そんな気持ちも込めて、返信を送る。

”D mikakokomatsu じゃあ、お詫びに私の家、来て"


ほどなくして、みかこしがやってきた。

「みかしー、今日どうしたの？なんか悪いことした」

「いや、別に」

「さっきのTwitterの件はやりすぎたよ」

「だから、そうじゃなくて」

「じゃあなんなのさ」

「…今日、最後までしてくれなかった」

「え？…ああ」

───数時間前。

「んっ…みかこし…そこ…」

みかこしと一緒にご飯を食べたあと、二人で私の家に来て、ちょっといいことをしてたりしてたのだけど。

「…あ」

「え…？」

「盛り上がってるところ悪いんだけどさ」

「？」

「明日収録のやつ、チェックし忘れてた」

「ちょ、ちょっと！いまさらそんなこと言わないでよ！」

「ごめん！帰る！」

「え、え！？」

「いつか埋め合わせするから！ね！バイ！」

「あ…」

───

「い、いつか埋め合わせするって言ったじゃん」

「今じゃなきゃやだ」

「ええー…」

「だって、あんな状態で放置したくせに『今日は楽しかったよ』とかひどいよ！ひどいよ…」

「ま、まぁそれはほら、フォロワーに見せるっていうかさ」

「…そう」

面白くない。ほんとに面白くない。

いっつもそうだ。いっつも私を投げっぱなしにして。

Twitterでいちゃいちゃするのもいいけど、ほんとはこうやって、直接…。

面白くない！

みかこしの右手にスマホを握らせてがっちり固定したあと、唇を奪う。

「ん、んぐぅ…！？」

「ほら、いつもみたいにつぶやいてよ。バレないギリギリで」

みかこしが嫌がってるとかどうでもいいの。

私はただ、いじめたいだけ。

”みかしーの家、来ちゃった”

増える通知。首筋を舐める。

「ちょ、ちょっと！」

「そのまま実況してよ」

”@mikami_shiori 近すぎ”

跳ね上がる通知数。

”@mikakokomatsu みかこしが悪い”

通知音の嵐。

”@mikami_shiori 【急募】ひっついてくる三上枝織を引きはがす方法”

流れる通知バー。

”@mikakokomatsu 今みかこにいろいろしてる(∩❛ڡ❛∩)”

太ももを撫でる。

「ああもう！分かったよ私が悪かったって！これで許してよ！」

半ばヤケになったみかこしが、それでも自分で律義に操作してたスマホを投げ捨てて、私の上へと覆いかぶさって───


うっすらと明けていく窓の外を見ながら、ぽつりとつぶやく。

「みかこ、ごめん」

「え？」

「その…やりすぎた」

「いいよ、その代わりほっぽった私の分とチャラね」

「うん」

スマホを投げたあとの出来事は…とてもTwitter実況なんてできるものじゃなくて。

でもたまには、こんなスリリングなのもいいよねと、自分を言い聞かせる。

窓から顔をそむけると、みかこの顔があって。

私は微笑む彼女の頬にキスをした。

放り投げたスマホは未だに通知を明るく照らしていて、フォロワーたちが、私たちの『あのあと』を、妄想しているのだった。